John wick 定kill bill

兩套都打得好爽

我覺得kill bill 正的。
John wick 近身戰打得有的慢

正評John wick
負評 kill bill

呢兩套比on9睇
avengers endgame